# Sớ đầu đuôi MB


Sớ đầu đuôi MB - Sớ đầu đuôi KQXSMB - Sớ đầu đuôi miền Bắc. Thống kê đầu đuôi XSMB giải ĐB và giải 7 hoàn toàn chính xác, nhanh chóng.

- Địa chỉ: 118 P. An Dương, Yên Phụ, Tây Hồ, Hà Nội, Vietnam

- SDT: 0849198186

Sớ ngọn ngành miền Bắc hay sớ đầu đuôi mb là phương pháp Thống kê nhanh hai con lô đầu của giải bảy và hai con lô cuối của giải đặc biệt. Việc thống kế sớ ngành ngọn sẽ giúp anh em thuận lợi nắm bắt được 1 số thông tin. chẳng hạn như: Con lô nào chưa về, hay về hoặc ít về ở giải bảy và giải đặc thù của xổ số miền Bắc.

https://xosocoba.com/so-dau-duoi-mb.html

https://coub.com/vomanhtan98243

https://pawoo.net/@sodauduoimb

https://www.beatstars.com/vomanhtan98243/about
